阿仙奴陣間作客和到或者贏曼城，老衲永遠離開連登

挽留定都得

死阿狗

第2000次退出連登

老衲同泛民一樣咁可信

你講野無人信架啦 算撚數啦

誠信破產，仲邊有人信

六弟

gun

無事

已經收皮

50秒就失守

東高

誠意挽留